阿根廷和冰島 冰島輸俾尼日利亞

亞軍迷仲想贏我鷹出線？

唔知又會畀力架炒幾多球呢

3球是基本

係喎查馬克係咪摩洛哥

無踢了